依家對家想瓦解我地個黃色經濟圈，大家有咩對策？

和你eat已停，好多黃店都唔敢再支持得咁明顯，我地有咩方法可以繼續識別到佢地？

搞藍圈
然後唔食藍圈

去睇下藍店乾唔乾浄
有無違法
有無犯國安法

喂屌，你呢個逆向思維ok wor

整和你EAT藍圈版，支持個D愛国商店

BNO移民 = 支持國際黃圈，破壞力極大

幾好

根本唔需要知道邊啲係黃，知道邊啲係藍就得

ok wor, list哂藍店講到明「大大力支持」

其實好多時都search唔到附近黃店，之後轉search附近d藍店算

有時寧願去黃，都唔想去左啲中立

人才

Exactly, 犯法就犯法嘛，多留意多舉報。

照食囉
冇痴文宣唔代表佢唔再黃
黃既表態唔係幾張紙幾隻公仔咁廉價
冇文宣就唔識去既咩？

去開既黃鋪繼續去，理撚得你

国安法過咗緊係要鬥愛国
我哋要有愛国app, 人人都知邊間係愛国舖頭

整個和你藍，大家睇住嚟食
其實wolipay 已經係黃藍都list 晒，同一功用

食肆內有播TBB就唔入去食

藍店貼連儂牆
之後舉報藍店

我地需要紅色經濟圈list

人哋係講緊無咗app 就唔知點樣係當區search 附近黃店，唔係去唔去幫襯